其實點解春袋要生係體外

點解唔好似腎臟咁係體內
春袋幾乎係每位男性既弱點
只要一被攻擊,就立即失去反抗能力
而且無得靠鍛鍊去強化春袋抗擊能力
點解要將春袋呢個咁大既弱點放係體外?
上帝係咪ON9?

因為上帝根據自己的肖像創造了人

散熱好d

散熱

熱殺精

記得有條片係撒旦同神與賭
春袋向外生係神其中一樣賭輸咗嘅野

點解問得出，唔係小學常識青春期課教咗喇咩

真心粒蛋好似話唔受得37度體溫
但係粒蛋點解設計到咁戇鳩又真係唔知

啲精只可以係34度生存
人體係37度

因為精子嘅optimal temperature 係低過人體體溫

唔係生係下巴度咪算係咁囉

設計黎散熱
點解唔設計D精耐熱D

其實係設計黎啜

生係體內 春袋痕點算

你個腎會唔會無啦啦話痕

精子都會進化，長期係人體內話唔定可以耐熱

生係入面點比囡囡奶呀

有研究話男人浸得太多溫泉係會減低生育能力，甚至不育

重點係高溫影響粒睪丸製造精子

你諗返其實個春袋之所以咁撚多縐紋都係用嚟散熱

咁造到D 精可以抵受到人體溫度咪得LO

唔怪之得架仔人口老化得咁緊要

如果係咁就會影響到啲精係你條女個閪游入去卵子個過程
因為受34 35 度熱嘅精入咗去38度個閪入面
弱嘅精就會死快啲
所以溫度係其中一個確保強精游到入去卵子度嘅措施

不過諗一諗
叫上帝造到條女個閪4x 度 可能仲爽

正常有咩可能俾人打中春袋

冬天可以取暖

你係咪想講少子化得咁緊要

其實有得練
有冇睇特務戇J？

奶春袋真係咁舒服？

同一個硬幣

補link

因為要保持低過體溫

唔生係體外 點樣比我地笑陳奕迅

真係唔識架喎..

因為百里香

咁內射實死撚曬啦

其實有得練

班撚樣重懶撚醒 熱熱熱

春袋生係體外係進步左既哺乳類生物有既特徵
幫助調節溫度 令精生製造既效果最好(低過體溫)
所以熱天個春袋皮會鬆d 冬天凍果時會縮埋變荔枝

咁射出黎放係到咪繼續生存到

減低生育能力就生少左, 生少左就少子化, 少子化就人口平均年齡上升, 人口平均年齡上升就即係人口老化

未聽過鐵蛋功？

方便高潮

我都唔知 一出世就係咁

屌 笑撚到仆街

因為呢個世界冇神 所以人唔會完美

係體內點樣叫條女奶袋底呀

上帝

條友講得一半半
係造精個時34度有利，但中出條女37度係無問題，加埋精液仲捱到24個鐘

MIB？

On9問題，不如你問點解眼咁脆弱嘅野唔係生係體內
皮膚咁脆弱唔係俾骨包住

記得睇過條片，神笑鳩信佢嘅人係弱智

其實足球咁多人鐘意睇，同春袋生係體外都有多少關係

如果37度就死
磨擦完高溫入女性身體都會死啦 傻

唔明，耐熱既精去乜野溫度都生存到，咁咪冇問題LO ，真心唔明

體內太熱， 啲精死晒

風涼水冷

點解腎唔洗散熱？點解上帝要創造怕熱嘅精

長知識了

咁不如好似動物咁條撚係體內 一有需要先扯出黎

點解一開始已經有幾個人解答咗樓主問題話會降暖 但都係有成堆人繼續衝出泥答 想證明自己識野？

如果生喺體內 阻人扑野嗰啲點處置

燃堂

被女女奶

屌你老母春袋唔生出黎邊個奶到我春袋呀！

唔可以生存係人體體溫37度, 否則吞左D精唔死點算?

37度殺精多一重保障確保你篤精只會係個西入面2-3日命
如果太長命嘅話
28日後就會又多一個chance

去到極端情況下
或者你中出條女
條女會比上一手搞大左

一剔過
A、B、C、D餐係固定午餐
而E、F、G、H餐係每星期都轉一次
連埋蒜包餐湯凍飲 原價$45 / 48 / 50蚊
1230前埋單 / 1415後入坐減5蚊
盛惠$40 / 43 / 45蚊
推介菜式係皇牌燒雞 + 避風塘脆薯皇
星期六會送埋甜品 暫時係焦糖燉蛋
有緣仲會見到連登飲食台台柱
中立飲食評論學者打手—慘過番印度

百里香 觀塘駿業街67號熟食市場1樓44號鋪
路線：港鐵觀塘站A2出口 步行約6分鐘
營業時間：一至五11:00-16:30；六11:00-16:00
外賣熱線：67082851 / 91319850

咁點解春袋冇骨
若果有骨就算體外都安全啲

樓主係唔係中三未畢業/未讀到去中三
正常生物堂有講

所以撒旦冇後代

因為上帝根據自己的肖像創造了春袋

比人踢同燒

好多人無讀bio

生係入面點俾條女奶？

如果睪丸生嘅時候冇跌出春袋留左係肚入面係病黎
要做手術搬返佢出黎
因為會增加睪丸癌風險

生喺入面就捽唔到袋底泥

話唔定未等到人類已經滅亡咗

可以用黎開榴連

google係咪咁難用？

如果生係入面
MK仔打交就冇得錫人春袋

Hi

年經

到時腎臟攻擊就會變左做春袋攻擊

認真
你不如做CD-ROM 算

咁點解上帝唔創造啲耐熱啲嘅精子
結論：上帝真係on9

森之妖精 我係暗之妖精

平衡木一行 一失平衡 嗚啊 諗起都痛

精子製造最適合溫度係比體溫低1-2度

R荔枝

因為無嘢係完美 要有弱點

冇讀過書？

why

Ass we can

My name is Van, I'm an artist, I'm a performance artist. I'm hired to people to fulfill their fantasies, their deep dark fantasies.

話無得強化春袋既，一定無睇過少林功夫

咁如果喺温泉中出係咪唔會有bb ?

會

可以瘋狂中出 咁要浸多啲先

方便閹

唔生係外面d細路點好似異型咁係春袋度爆出黎啊

咁春袋生係大脾中間係咪因為最安全最難受到傷害

百里香下個禮拜賣雞子？

Bomb

有時真係縮到好細 😭

少林僧人造精有咩用
都唔會有下一代

俾條仔奶囉
條仔吸啜兩粒蛋蛋好撚爽

比女奶

上帝想男人多一種性享受姐
奶春袋，吮蛋

方便比女啜

點解明知散熱好d，d人都要擺個袋入人地個口度？

唔解人類冇得郁粒蛋

因為要錫春袋

邊有得解釋嫁，咁點解無一對口，眼又一對，耳又一對

要奶袋

因為上帝果時未設計暖蛋

噤我沖完熱水涼做愛咪可以避孕

咁象呢

笑撚左

咁點解卵子又可以接受37度？
精子唔可以？
上帝真係奇怪

次次睇戲見到啲大隻佬畀人錫一下春袋收皮就覺得好唔抵

你有無諗過如果有骨會變成點

鐵蛋功

重啲 墜手啲 堅固啲

錫

咁點解上帝唔直接整到精子耐熱d？

然後行路中間會有夠野頂住頂住 坐低你個春袋無得變形夾硬屈住 無得跳 行路上落樓梯步幅唔可以大

冇位囉

要比女踢

體外授精

請問女人閪入面係幾度?

好想摸下樓主個春袋

唔生係體外點俾你老闆揸住你春袋呀

搵得返
不過無中字幕

焗桑拿都會
有研究話芬蘭精係特別差

人類再進化多幾千年 話唔埋比你講中 變左做內置袋袋

散熱呀。。。否則體溫殺精
同埋係削弱男性攻擊力

早啲瞓，聽日你 又俾訓導主任罰

你鍾意喺入面咪試下塞返入去囉

相信增加交配歡愉有關，我以條女話我仆佢嘅時候，我個春袋一下一下咁撞落佢個西對落位置好L興奮，咁我就趁做愛時試下攞隻手墊一墊，feel 下自己春袋拍落去嘅力度同感覺，真係洽到好處。哩樣性刺激行為似乎無乜人留意。

斷骨痛啲定爆蛋痛啲
你講